咪 撚 再 問 割 唔 割

屌你老母 問撚完未 割你老母咩 日撚日問問問

[緊急分析]法！不！責！眾！